# Présentation


Le terme CSS est l'acronyme anglais de __Cascading Style Sheets__ qui peut se traduire par "feuilles de style en cascade". Le CSS est un __langage informatique__ utilisé sur l'internet pour mettre en forme les fichiers HTML ou XML. Ainsi, les feuilles de style, aussi appelé les fichiers CSS, comprennent du code qui permet de gérer le design d'une page en HTML.

 *background*

c'est la partie qui donne la coleure au styles

 *padding*

c'est la marge interieure 

*margin* 

c'est la marge exterieur

*font-size*

la taille du texte